跪求英文抒情歌推介

熱門冷門都得 類似呢幾首咁

Breath - lauv
Sway - syn cole, Nevve

My emotions are blinding

You and me - lifehouse

Breath好好聽

古典歌
Making love out of nothing at all
Nothing gonna change my love for you
25 minuets

James arthur d 歌都幾正

Tequila - Dan + Shay

應該唔係
但唔知點解諗起

真係呢首

唔該曬巴打

因為唔太acoustic 所以頭先覺得唔係

係呀

我都係求其用C major 整返出黎

個人鐘意聽d soft少少
而家當紅個種pop shawn mendes個d反而麻麻
btw 有睇got應該認得mv條友

When you say nothing at all

舊少少既都有 但小弟一聽就聽d好老餅

另一首太出名 而個intro真係一絕

Something just like this

巴打好勁

呢首太出名姐

呢首經典好好聽

睇到點擊率嚇了一跳

鐘意d好舒服好soft既

有無多d 類似嘅推薦

就係諗極都醒唔起歌首同歌手

btw 巴打有無多d 類似嘅推薦
好鐘意呢類歌

其實都唔難搵
因為而家hit既pop都係呢一類

呢一類岩唔岩

再唔係zedd個個
但我自己就覺得太pop

呢一類好嘈

Hello-Adele

The Script - The Man Who Can’t Be Moved

bruno mars

Vampire Weekend - Step

script係呢期最正
最新個隻碟已經麻麻 danny又爛聲

Taylor swift never grow up

talking to the moon

無撚敵

係幾好聽但不夠抒情

Make you feel my love- Adele (cover)
Forever Naturally- Anika Paris
Welcome to my world- Delegation
Perfect day- Lou Reed
Please remember me-Aaron Neville

because I love you

Hiding my heart - Adele

JOHN MAYER

JOHN MAYER SURE WIN

樓主你貼第一首幾正，多謝你先

樓主有無聽jason mraz 我最愛男歌手
舒情歌方面，推介mr curiosity, in your hands,absolutely zero

不使多謝 鍾意就好
我有聽過Jason 幾好聽不過唔中我嘅feel

多謝推介 但略嫌太舊

Lana del Rey